求求大家簽一簽佢

路透社報道，英國外相 Dominic Raab 指出，英國脫歐後就會立一條類似美國《全球馬格尼茨基人權問責法》嘅法案，對任何違反人權嘅士予以制裁，包括禁止入境、凍結相關個人（或者組織）的財產。

所以你使乜為每一個冚家剷開一個聯署？我哋集中請美國行使《全球馬格尼茨基人權問責法》好過啦，制裁中共及相關人等已經係國際大趨勢嘞。

＝＝＝＝＝＝＝＝
白宮聯署（10月10日到期）
請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》

簽＞查電郵＞確認簽署＞廣傳

新聞出處：